Un pack d'eau minérale contient 6 bouteilles de 1,5 litre.\par Un magasinier range 25 de ces packs.
\begin{myenumerate}
  \item Entoure le calcul qui permet de trouver le nombre de bouteilles rangées.
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\[\begin{array}{|c|c|c|}
\hline
25+6&25\times6&1,5\times6\\
\hline
25-6&25\times1,5&6-1,5\\
\hline
\end{array}
\]
\renewcommand{\arraystretch}{1}
\item Le magasinier a posé le calcul $(25\times6)\times1,5$.\par Le résultat de ce calcul est 225.\par Que voulait connaître le magasinier ?
\par\dotfill
\par\dotfill
\par\dotfill
\end{myenumerate}